屯門盈豐果度間德國餐廳唔好去食

喺水吧果個事頭婆長期唔戴口罩，
仲係咁同入面個廚房佬嗌交，大聲到全部人都聽到佢把死人聲
沖野飲又沖得慢，而且係咁對住啲野飲講野。。。。

即走冇下一次